一人幾種怪味但好鐘意聞ge味

我先

車胎味同石油站油味

耳屎

升降機

仲有腳甲屎戈d味

新書味

腳味

屎味

原子筆味

屌你好核撚突

但我都好鐘意聞

臭蟹味

臉油味

收據味

洗衫舖陣味

黑絲腳味

漿糊筆味

太子地鐵站

火車月台
依家陣味唔強

舊式舖位書報攤
越嚟越少

鳩屎味

醫院味

新電子產品味

屋企垃圾房個種老鼠藥味
的士味

貨味

肥婆逼完地鐵既汗味

腳臭，格肋底臭，袋臭
一次聞哂三個好正

單據味 火柴味

紙味

後樓梯嗰啲味

酒米/膿 嘅味

超級市場急凍櫃啲雪味

升降機𨋢味
電單車油味

以前啲文具鋪味

白色珍珠！

地鐵站陣味

木味，私家車味

影印紙

白色珍珠

閪果陣味

係臭臭地，但會上癮

新開封電子野
天拿水 火水

袋底泥

m味

凍櫃陣雪味

天拿水

伸隻手撩下屎眼再拎黎聞
果陣味

金寶綠水 既 味

波鞋味 (新買嗰陣味)

格夜紙巾包住精個陣味

銀紙同天拿水味。。。

仲要係十幾廿年樓齡個d升降機味
個陣咸咸濕濕味真係正到pk

同路

新車d皮味

書味
冬青膏味

個post好大陣味

用完冇洗擺左係床邊一個月既名器

痴撚線陣味不得了

Apple 產品 開箱隻味

火花味

燒紙味

戈你老母臭閪

自己啲口氣

膠袋味

由細到大都勁鐘意聞鼻屎味 其次木味
細個唔知癡乜線好鐘意垃圾房味，次次經過都大大力索幾嘢先走

火水走鬼檔👍🏻

新電子產品味
新書味
過底紙味
天拿水味

仙氣

留名

曬相舖味

藥房陣味

車胎
圖書館書香味

塗改液

戈你老母

戈你老母呀 識唔撚識字

課室味

士多啤梨

後樓梯味

呀媽啲系水味

漂白水
壇香
氯氣味

女朋友陣體味

冬菇，有次去海味店起勢咁索

自己張床嘅味

拖地氯水味

地鐵站

𨋢味

乜撚嘢叫系水
系你老母

我隻狗既腳

太子地鐵站!!!

泳池臭腳味

厚身既膠袋味 例如萬寧膠袋

書味

一定係袋底泥味！聞上癮

新買既鞋

冷氣味

以前運豬火車既味，藥材鋪味

私家車同的士入面陣味
應該係張皮櫈嘅味?

入數紙味

電腦室味

北角mtr將軍澳線月台味

火水

新衫褲味

女朋友做運動汗味

滴露

鳩屎

女朋友嘅頭髮味

北角地鐵站浸抹布味
一落站就大力一索

素描筆

同好

自己放嘅屁

舊火車個種廢氣味
好難形容個種係咩味,但係覺得好正

新書味
同埋最鐘意聞岩岩print出黎既notes

屌我正想講

閪水味

信用卡機紙味

屋企隻狗腳仔手仔陣味

Apple 新盒入面種味
每次都覺得好正

地鐵隧道既味道

氫氣味

泳池味算唔算怪

女朋友個枕頭

舊書既味
好似朱古力

診所 藥房 醫院

落樓味！（利申天水圍過嚟）

自己啲屁

撩鼻屎個陣有陣味 好撚正 (唔知有冇人明 )

跌打酒

開好左既水泥陣味

女朋友啲口氣好香真係所謂嘅吐氣如蘭

啱啱印好嘅work shreet

我隻狗嘅肉球味

停車場味，天拿水，消毒酒精，指甲油，加油味，書紙味，放衣櫃d臭丸
真係可以聞足一日 吸毒咁

書味
岩岩裝修好既味
微微天拿水味

真係會上癮

Exactly
特別係裝修味
仲有新notebook味
柔順劑洗衣粉
升降機
仲有某啲商場，應該係雪種味
仲有新地毯

男朋友嘅汗味

好想偷走佢件衫

天拿水
有機溶濟 (hexane, Dicholomethane, ethyl acetate)
皮鞋味 (試過以前同ex買返學鞋 隻味一開鞋盒就湧出嚟 畢生難忘 )

漏咗 ex 嘅外套味
每個都

藥材味 過底紙收據味

後樓梯 停車場

原來我唔孤單 我都好鍾意呢3樣
次次入到游泳池都覺得好正

竟然搵到同好 每次聞到陣味就代表有新機玩

除左錶嘅手腕

春袋

電完髮既頭髮味
醫院漂白水味

我都好鐘意

停車場味

蒜香味

腳甲味

竟然無人講

譚仔麻辣大辣

睇到個味字好陌生

臭西味

泳池水
白板筆

9味

工具箱味

WD40

次次剪完都要聞一聞先捨得扔

加多枝美極？

雪油味，即係lift 果種
機油味
電單車汽油味
火水爐味

唔同顏色唔同味

元寶蠟燭香

紙皮箱

雪櫃味真係冇得揮

我仲以為自己鍾意電單車油味好撚變態 原來都有同好

屌我都係

新書味
果陣紙味真係好撚正
仲有啲舊房up住up住既舊味

舊式工廠大廈嗰種舊式味

火柴味

小朋友既時候 好鍾意太子地鐵站月台陣味

天拿水 細細個 行過裝修
硬係會聞到 勁鐘意 大少少先知天拿水

依加新寵 醫院果陣消毒藥水味
大陸有次 病咗 去醫院打針
完全聞唔到 就感覺勁恐怖

原來咁多人同我一樣
尤其係舊屋邨 eg.石硤尾簡直一流

冷氣街市味

麥當勞外賣紙袋陣味 好撚正